有無人估到係啲咩

一事無成？